95巴絲入黎吹水飲百事(84)

百事 八四
有啲勉強

置頂文：
哈，痴線，我真係，我真係直左囉

其實幾時開始一定要食字

正皮

唔知

好似係柒碌開始

多謝bb

留我做個辣殺 長留戀於你家

蟲塵

上個都無食

上個衰過食字

咪就係
我寧願自認肥仔

You're welcome la madbb

打多陣工就訓

我冇得唔認

打工打咁耐好勤力

柒頭

話你呀柒頭

點解你可以咁柒

hello柒頭

點解可以咁柒

終於新post

打機唔上水

上個post條撚屌好似訓左

無打到 岩岩整野 宜家先去吹頭刷牙

我寧願自認mk

hi

你都冇得唔認

點呀柒頭

有真毒

打機打到恰著左

還能活才是諷刺 故此不用做傻事

渣ga

遇過 無數個某君

段段緣份擦身 段段猶似利刃

刀鋒過 至發覺我身

又或是我心 十萬道血痕

十萬道血痕

柒到唔敢照鏡

我肥到唔敢磅重

我都係 我可以有幾kg上落

姑奶

好肥咩你

兩樣都唔敢做

望落幾肥下 無論我4x kg定上到50kg都無分別

⋯ 你幾高

157 我由中學開始已經比fd話我肥

四十幾五十都話肥

咪就係

身型同體重唔成正比

好熱

睇相唔覺

今朝仲熱啦
可能係你做完野熱咋掛

係啦屌 除左底衫都仲熱

做完野熱咋掛

你係幾時開始變左夜鬼

我roommate唔訓 搞到我又冇得訓

佢趕deadline?

佢開始緊FYP

Year 3 sem 2 ja ma

咁又早左d喎

呢啲咪勤力
邊似得我deadline前2個禮拜先狗衝

wa diu未試過4點半就收工
訓教先

單身既巴絲打入黎擺低你個telegram id去認識大家(2)

本身個post係波台班友開既假膠post
推推到變左認真post
屌點解出面咁多95絲唔入黎

都係似假膠post

又bin c

_

起身食早餐

一齊食

又發奇怪夢

一笑 留痕其實太深

來年 由愛變做恨

裂縫 從眉目裂向心

面色轉暗 兩頰下陷

被舊愛連累半生

快樂再光臨 可惜我沒能力重生

一鍵留名

早晨
再早抖

何以 我變了你的十萬道血痕

推

哎唷不錯喔

又要返工

今日INTERN最後一日
冇野做係度睇美劇

仲唔去fill 紙

食個杯麵做早餐先

dont give up i wont give up
dont give up no no no

早知搵你食飯，我係九龍灣

學生卡唔比打上去分期
點算好
8千卡數

8000

按層樓比銀行

禾刀狗籠灣

啱啱連登賣嘅廣告 ，唔知有冇用。

買咩買咁多年
點解唔碌卡打咗去先

無樓

上網見到citi有個分期計劃

點知學生唔比打上card centre問

送份禮物比人諗住慢慢分一年還

起身

廢青

好乾喎

好似好正 where

emax

舊雞幾好

好肚餓

好飽

沙漠返出黎 乾到咁

姑魔0阿驚

好鬼凍喎....

出哂水

短衫短褲了

好撚凍
着咗短袖衫

做孝子同老豆老母食

其實點解有啲舖頭賣ps4行貨但平幾百蚊
買果陣有無咩要注意有咩要問

我覺得唔好搏
壞既話要整仲貴

冇人

Tea無咗肉燥飯啦

去藍店買啦 有兩年保養

垃圾can
宜家一樣價錢得小食配薯條/沙律

你個邊個肉燥飯好食？
紅磚can個個我唔會食

屎黎講可能接受

次次追完個患癌post個人都會突然有正能量

點解呢

好 我就係驚佢話係行貨但唔知咩貨黎

係咪話會有野送

你又買咩

你問優b啦 我上網都唔見話送game既

睇下有無活動囉

有活動多數都加多個手制

宜家送刮刮卡
3月31號前訂就送game+手掣

搵日試下一個人韓燒先

Btw如果佢送白色手掣我會開心啲

你買白色機？

係啊

咪成個電磁爐咁

邊到似

你點話點好啦

電磁爐黑色嫁喎

有冇人有little big planet
同我過埋最後果關
同我玩開個frd好廢過唔到

可能買黎同男朋友玩

小心變傷感情喎

其實我應該唔識玩 都係睇佢玩多 不過都仲係諗緊買唔買好

屌 你就好
我仲未同我細佬傾掂數

買埋俾佢玩

sony幾時請我同平仔
話哂都水左咁多人出機

永遠都水唔到我忠實既pc黨
其實只係無錢

無謂既堅持

義工

我有3
但玩左頭幾關only

一齊買咋

咁其實sony專門店同藍店有咩分別
我見價錢好似差唔多 又係送一樣既野 但google見有人藍店買左壞機

藍店其實都係自家經營
只係佢d discount會跟sony

即係7仔

尾關唔夠玩
俾人troll左2粒鐘都過唔到

你幫我過關 我同你打尾關

係咪好抵deal呢

咁其實所有野都一樣 我去返sony買穩陣啲

不過要等

玩人中6先定0先

連夢裏也會覺得快樂難求 連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受

GTA 先

睇達哥啲片好似好好玩

冇追開達哥 係有次個fd叫我聽下達哥講野 咁岩係玩緊人中 好似係兩間酒館pk咁嘅野？

劇情質素上我覺得1>0>3>2>6>4>5
6要知少少2既背景
所以玩0啦

GTA5 PC 100%completed

6 sony送

落雨冇帶遮 希望收工冇雨

咁咪玩囉
6呢集新手又對佢催淚位冇咩feel
fans又會屌佢唔似人中

0有碟

紅磡冇雨

落雨咩

但得司機前面玻璃先有雨

0高汁呀

係campus無雨 好似係

行去__邨搭小巴段路都有啲

Shit你果邊落雨咁機場都可能有雨

又濕又熱就攞命

個個引我打機
我3月已經唔敢買game

吓

買啦

今朝5點幾我係架車到訓教果陣凍醒左好大風

葵芳無雨～青衣無雨～

橫掂你買完都唔玩
不如買俾我玩

其實呢個post真係好好
又有人會開興趣班
又有天氣報告同交通報告

如果大家都有ps4 唔係搵一個買 之後互相share碟玩好啲咩

Mola mola mo ppl la

其實係

yau ar

真係好潮濕

今晚影你睇

今日我都有位坐

坐關愛座

你會唔會成為第一個因為太潮濕 令你嘔心到死嘅人

屌 仲有45分鐘考試 正常會最後衝剌溫得幾多得幾多 但我完全唔想溫 坐係度等又好緊張好驚

諗起keroro隻立痴痴超人

我通常臨入試場都唔溫 愈溫愈淆

優子=夏美？

一個波ban死人

一濕我對冬天拖鞋就會好似長期好似洗完咁濕

認真 ？

諗都覺得臭

我聽日mid term嗰科走曬堂同仲未開始温

咁你都係諗定點樣夜晚幫個prof開心開心

吹咩

我畢到業就得㗎啦，D 都得

Prof:係要肥你 吹咩

頭先坐西鐵果陣側邊個女仔係咁偷望我玩mhxx

事實既真相 笑緊你廢

呢個年代仲有人帶機出街打

3ds 喎

啱啱玩渣

都可以廢

我買左3年都唔敢帶出街玩

好毒

我直情帶返公司同人連機打

咪係

笑鳩你斬斧又唔識變劍爆氣
盾斧又唔識連技開大
利申未玩過

Prof : If you want D then suck my big D

[突發]係荃灣見到我理想型女友

仲有15分鐘 拿拿林俾我鳩做死咗佢算啦

但佢行得勁快走咗

見到個痴漢仲唔走啊？

見到其他同學好似準備充足咁 我都唔敢想像陣間會發生咩事

幻想到全家福係點未

有冇行動？

So sad

Ok

盾斧都識
以前玩長槍回避流
mh4玩盾斧
x系就喪失左興趣再玩

受死吧

究竟邊到塞車 我訓咗成個鐘都未落車

夜啦

乜你地個個搭車都搭咁耐咁

覺得盾斧好撚型果陣差啲為左玩盾斧買機
後尾都係借個frd部機玩左排

阿Bob聲演 波士BB !! 4月必睇 電影 Check List

見到垃圾新假期呢個標題.....
見到阿bob個名即刻唔係幾想睇

好型呀
但係成日要數住填裝數
變到好機械化咁打

同埋其實覺得mh好煩
所以果陣出手機版就沉左落去簡化左好多
聯機又方便 我仲課左兩pack

成日坐西鐵坐我屎忽已裂

就係煩先襟玩
但係而家冇左中學個陣對mh種衝勁就真既

大西北唔係有d村巴出城既咩

宜家簡直連機都少打左
pre order 買mass effect, 到宜家都只係玩左9個鐘

試過最快1個鐘就返到屋企

mass effect.......睇完人玩 有d垃圾

我最慢需要1個鐘

垃圾大西北

包夫潛咁耐嘅，無野呀嘛 ？

剩係打lol

我又係死忠黎
但真係差過2同3 劇情上
我覺得mass effect整呢種所謂open world有啲無謂
佢著重返劇情會好啲

btw果日講起bioshock好想買返黎玩

由佢啦佢好似好大壓力

咩事

bioshock好似早幾個月steam做過特價

例如仔女同外父外母咩樣

睇下去邊姐 邨巴好多人

包夫你要頂住呀

你真係好鬼衰 FF下都唔俾

理想女友有咩條件？

好睇過tbb劇

細粒平胸有肉地好似係

有冇意想圖？

我覺得佢2個似做緊戲

自然ff

請不要google 阮小儀

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

infinite都好似3,4年前啦 貴極有個譜

牙FAT

原來red dead 2都係冇pc

我都想要細細粒嘅女朋友

唔通要欣宜咩

對牛仔無興趣但突然諗起FarCry史前果隻未玩添

你咩身型先幾高

個隻出之前風聲都唔大
出完都冇人知咁
ubi難得好低調既game

識貨

但你奄尖好多喎

但我覺得FarCry3,4都唔錯

3冇留意 4個陣宣傳得好犀利
可能因為撞正acu炒哂車

好出奇咩

佢係咪打緊機 沉迷左係ps4個毒海到

ACU除左好撚柒鳩多bug之外其實唔錯
freerun流暢好撚多好多AI同場既大場面比Ac3果個垃圾戰場真係爭好遠
如果佢唔多bug應該同Ac3Trilogy有得揮

電視

白痴

點解要用廁所pump

好好笑

矛牙
我掂左部機唔夠半個鐘咋 我細佬又未買雙打game
遲d做哂學校野之後玩返wii
呢排忙test忙阿simon wanna die

追劇mode on

呢到又做咩

好多女仔都係我講咁喎

繼續潛

加油啦做唔掂咪抖下再做

而家睇牙fat

查實冇乜雙打驚

我有訓晏教嫁
已經冇做功課幾日
係test 完全唔g up乜春
冇econ底冇science底要我讀d咁既野

想玩fifa

知道咩係越位先好玩

火影最新果隻係咪雙打game黎？
博人傳 好似係

博人傳係dlc黎
請先買原game再買dlc

我仲未知

我潛水無人搵

fifa

你唔係女 我唔會解釋你聽

今晚打唔打
我好想打機

禾都吾識

me2

仲未有人call

I know that feel

Fifa好似就快出新

789月 喎

Noooooooooo
例牌9月2x號

我都唔知

都叫就快啊

依家先4月

禾系必修 唔只一科添
唔想retake

錦禾刀應該就快要死了

但你都係巴打黎

咁我都要準備定身後事

點解巴打唔可以知咩黎

我到宜家都係一知半解

即係本身裝左果隻game嘅話 直接入隻dlc玩就得？

好肚餓啊屌
點解啲catering咁早黎飛機收哂啲野
留返盒牛排比我都好啊

真係噤難明咩

可以知呀
但我淨係會解釋俾絲打知

dlc都係要錢的仲要印象中唔係平

唔睇波既話應該幾難
我唔睇開籃波 連走步同double都唔係下下睇得出
我相信越位係比呢2樣野更複雜

一陣入party 邊踢邊講

我怕醜喎
唔開mic ok?

明個大概原理 但有時睇唔清佢地個走位就唔知算唔算越左
另外唔撚明點解要有越位呢樣野

開波

總之計傳果一剎那 接應既球員有冇突左出黎

因為冇既話就係變返球皇比利既年代 易攻難守 踢法單調

10點半viutv有套野講築地

我上星期跌親 仲係好痛

你唔加句慎入咁衰既

我都睇左

屌你

奧B 係咪打

嘻

直接入你隊？

今日

yes

睇開nba就知 走步好常見

double只係拍完波雙持之後再拍

yup

築地100

春b原來係隊波大佬黎
好日都唔開game都做到大佬

沖完涼出黎睇先！

矮撚

加油

加咩油啊 我裝塊太陽能板俾你啦

話說將軍追到人未？

將軍做咩刷紅牌

係咪放棄左 ？
佢琴日溝新女，今日又撞到理想女友

完美示範咩叫越位

但佢尋日俾人當厹喎

你都要學下咩係越位

我上個月溜冰「等」親都仲痛緊

唔識溜冰

識向前 識好慢咁轉彎 但唔識停
兜野撞落場邊

溜溜下就識㗎啦
我都唔識停
每次都用手推場邊

有無人覺得自己碌鳩都幾細碌下

#2見到user name有個奧字同利字
以為係奧利華

絕交

睇錯姐 我走囉

終於有人陪我睇viu

這些機會

咩機會？ 你想細碌？

分身嚟

嬲

點先叫細
請指教..

唔玩

iPhone 4????

禾真系唔知

睇緊viutv了

感謝你提醒

好鍾意呢啲人情味鋪

巴打們影上嚟對下咪得

你先

個廚

大和啲人唔係話好無禮貌既咩

老闆幾型

好肚餓啊啊啊啊啊啊啊

食野囉

我都想開返間類似呢啲既鋪
同啲客9up下

我都想不過我唔識煮野食

已經有創業計劃?

屌佢老味
乜撚野叫天井

THIS ONE?

同奧仔打完好眼訓

做緊野未走得

why ar
hea play ok la

乜黎？

天丼

熟野食有幾難

用細佬果條參戰ok?

我都想問 係咁海鮮井 我以為個女主持講錯 但個日本達人都咁講

日本人真係好貼心

嗰個跑步借衫香港做有得諗

發達大計

日本達人都係文盲黎

考完試啦oh babyyyyyyyyyyyooooooooooo

係香港做租野 d人唔會錫住黎用
maintenance cost會高好多

考到咁夜

返埋聽日又放兩day

直接聽日放3 days

會好唔自律 個廁所會比廣場大媽跳完舞霸住用

睇黎你明我諗咩

返埋今晚放五日

要過多 2個midterms 先放復活節假

個個都咁遲midterm既

訓

優b條大毒撚係咪去左打機

學校問題

我都想訓

星期五

你今晚又唔洗返

我考完好耐 不過頭先先返到屋企姐

返緊

睇緊全職媽媽放大假

睇錯 做緊全職媽媽放大假

又天光收工?

same

希望5點有得訓 有啲機會

人中0？

0

岩岩睇返頭兩集 聽日繼續

真係好熱又好濕

肥仔表示唔想做人

肥婆表示換左夏季睡衣同薄被

Yes

where is 肥婆

點解打得咁快

第4章啦宜家 不過唔玩住啦聽日先

仲有七個鐘就放五日假

咁得閒

5日

間唔中要放返三四日 唔係真係想死

好多annual咩

屌 個手掣玩左半年就壞壞地

請一日可放4日
所以我請2日就放5日

聽日開始做下紙

皆大歡喜

c9優咁夜仲追劇

痴線

長開電視嘛
吹埋頭訓

即係會開到最後1個訓先熄？

平時如果我最夜訓屋企人會問我睇唔睇
唔睇佢地會熄
但屋企人去咗旅行嘛

同埋我不嬲一個人係屋企都鍾意有啲電視聲

電視熄咗 但一直有電視聲

熄咗佢！

眼訓添

真係訓哂

真係訓

早抖

仲有四個半鐘

俾優b釣起條人中癮
走左去睇達哥重溫到咁夜

成日應"啱啊"嗰啲人可唔可以收皮

LIHKG @ Android

訓啦

啱呀

一人N個飲醉酒後做過既痴線野

唉屌真係要還架...
前晚訓左兩個半鐘
琴晚就做到宜家先停手

哈，痴線，我真係，我真係直左囉

空槍上陣考midterm

射空炮啦你

返工

早晨

已射，早走無痛苦

半粒鐘就走？

無題識，9寫左啲野就走

留在彼此的身邊

牽着手再繼續飛

你地呢

出面係咪好熱要著短袖

我愛的人 已成為我愛人
她看我的眼神 像看著一生的伴

試火警鐘

一教訓到自然醒

科大JJ ?

有冇人呀

你dayoff?

你份工係咪好hea

實瘋狂打機

我正職廢清大學生，part time 補習

都話做paper

27度

廢ching

唉我都要做下fyp

仲要成個星期都係咁
想游水

廢埋呢3個月就番工啦

今日未潮濕算係咁

7月先開工？

好過尋日少少咁囉

啲冷氣好凍

邊行呀

好有暑假feel

你姐 我日日返工基本上無任何feel

買餸煮飯

岩岩食飽

晏就買飯食 夜晚自己煮

我可能下個月開始日曬雨淋

買1個人既餸好難預

會唔會食物中毒

晏就帶飯食 夜晚老母煮

煲湯

補習狗

晏就爭鮮 夜晚sushi express

食齋？

grad job都係補習？

係呀

Rich

其實咩肉炒菜個啲我會剩食菜

日日都食爭鮮

爭鮮 is life

85度都叫凍飲咩？

乜對教育咁有熱誠呀

營養美味在爭鮮

係咪多數女人都係咁肥婆除外

Science JJ 除左教書就係乞食

你唔覺爭鮮好多色素既咩
吞拿魚d色好假 上次買外賣 食完個兜有一撻撻紅色

可能係 85K

有咩 ？
唔多覺喎

至少自此唔敢再買吞拿
佢個色太奇怪

你知道嗎？
爭鮮的色素是健康的

唔係都係lab咁既價咩

唔做返本行囉

[終極對決]鄭俊弘vs陳奕迅

LIHKG @ Android

#5
牙fat

唔做本行好多都係11k咁上下價

爭鮮 真可愛 爭鮮

講起吞拿魚點解香港啲吞拿魚刺身唔好食既

我老豆笑鳩我揾唔到食

唔新鮮掛

搵到個共同興趣既女仔真開心

係囉
香港d有筋

咁就更加唔好衰俾佢睇

共同興趣：鍾意男人

都唔係話要魚腩但硬係唔好食

但我唔知幾時開始愛上左吞拿魚蓉
唔洗再顧慮吞拿魚個口感

咁係咩興趣呀

其實幾好食

點解將軍可以一日識一個女仔 ？

吞魚魚蓉飯真係

感情台厹

可唔可以過兩招比小弟 ？

chur爆佢

食譚子好冇呢

好 食大土匪

係譚仔定3哥停售？

譚仔仲有！

專家食到辣未

10小

冇進步既

要時間適應

有停過咩 ？

其實我覺得唔洗迫自己食

上排咩巴西肉個陣話停左既

愛你不需理由 我卻知
錯過後哪可回頭

春卷去左邊

都中意掟鏢

唔洗做咩

你要既咩

入咖啡灣BBQ
不過重點係酒聽聞班同事紅白酒，白蘭地日本酒，vodka唔知乜乜柒柒酒都帶哂出黎

用嚟亂咁溝 溝完就哇啦哇啦

已經準備好係咖啡灣訓
搵人黎執我屍？

🌼->🌻

有分別咩？

大小既分別
著條貞操帶先

貞操帶防菊花㗎咩 ？

計我話 塞碌野入去頂住先
咁其他人咪入唔到 或者佢哋幼過碌野 入咗都冇feel
咁咪冇事囉

要

😏😏😏

反雞姦避孕套

有冇用後感

將軍is watching you

叫Mad 伯聽日包膠

學tense
將軍 fucks you
將軍 fucked you
將軍 will fuck you

將軍 is fucking you
將軍 was fucking you
將軍 will be fucking you

將軍 have fucked you
將軍 had fucked you
將軍 will have fucked you

將軍 have been fucking you
將軍 had been fucking you
將軍 will have been fucking you

咩歌嚟

明年今日

邊間教會

收warning letter

$@-&;$;@;@;",!,&?'

唔做啊！！！！！！

你唱咗未？

衰咩

走堂

要take attendance?

原來講返學

返工返pt會有warning收既咩

佢出比我咪唔做 38蚊做野仲多過啲廢狗full time

38唔做啦

38 仲多野做過full time

我真係多謝你呀

一齊去拆咗間鋪佢

行左去lib還書 以為過期先行過去 唔係都掉落箱度
點知原來冇罰錢 咁就咪send overdue email黎啦
搞到我又要行返去另一邊搭車工
又遲架啦

諗緊好唔好搵

收工

開工

正門咪有小巴

架架爆

叫佢介紹你入去做

但嗰度少更

新開咗GU 入去做

平仔here?

又搵佢 你地一齊咗？

睇片睇下個狐狸村諗起佢好似話去

一人有一個夢想

兩人有兩個夢想

三人有三個夢想

sunny上星期出左條片 講過下藏王

出mk

成日都出mk

扮旺角仔

點扮都係毒j

中環有過海巴有位 好滾動

snow呢

邊位

咁早食 仲未返到屋企 好肚餓呀

早啲食好啊

中環開出？

希自割上星期先講完 arhotv

之前屯門返工 呢個鐘數已經食飽

識煮飯既巴打

灣仔碼頭開

唔係a屍牙驚命咩

咁既鐘數都有位

眼訓

關愛座 ？

Good night

我都覺得好神奇

聽日去泡菜國 染頭髮啦終於！

肥到似大肚sad

sem尾去旅行

人地神人做曬全部嘢又溫曬書

五月頭先完哂啲assignment 無考試

晚餐食咩好

開POST粒制係邊,點解搵唔到

幾時開班

爭鮮

去熱門先

晏就食左

THX

食多次

我聞到菊花放題嘅味道

Spring pocket will be bbqed

咁食爭鮮express

友矛讀過econ既朋友？
小小包夫好需要你既幫忙

無錢啦

讀過 但就快唔記得哂

3蚊舊 食10舊都係30蚊
定係10舊唔夠飽

去幾耐 ？

10舊一定唔夠

咁溝法真係訓低

同事早有預謀

我個d問題係好低b 因爲我冇讀過 呢兩日都係睇notes同書學返基本野 但我怕get錯d concept
我想問
supply = marginal cost
demand = marginal benefit
我可唔可以咁理解？

錯曬

新人留名

好似兩樣野黎喎
等高人解答 我廢事誤人子弟

教me

扮啦你

你而家學緊啲咩

巧

未死呀我

Environmental economics
但要搞掂基本野先

我認真左

去5日 返黎清下功課 再去第二度

睇完 我覺得好悶

葵葵葵 好似邊度見過你
Btw hi

睇咩 無追post

你認錯喇柯喺新會然

我都係今個sem 讀緊個Econ course 咋，等高手解答

禾睇書 佢話the supply curve is also the marginal cost curve. It indicates the cost of producing each additional unit of the good.
即係點

一係你TG 影啲notes黎睇下 睇下可唔可以喚醒我既記憶

我唔小心撳咗起底制

睇唔明

一念無明

呢度好小圈子
除非你自貼先

我notes一句帶過呢兩個concept咋

出黎陪我買PS4?

去電器鋪洗乜去到mk

好似係某啲condition 之吓supply curve 就會係marginal cost curve，但係supply 同marginal cost 嘅定義唔一樣，好似係咁。

紅酒溝啤酒溝whisky 溝落一杯到

你醉啦

開始口齒不清

巧 些些你

從前

有個小朋友

佢幾日冇瞓覺

有一日

嚟啦嚟啦

佢碌咗落樓梯

佢死咗未

跟住佢醒番

原來發惡夢

未佢仲喺連登打咗個小故事

之後

碌撚咗落床

有冇碌爆個頭

變咗戇鳩仔

佢大叫一聲

呢位同學仔幾有潛質寫小故事

果然翁

然後全力揮棒

係全壘打!

葛萊分多加10分

「贏左啦，我贏左啦」

佢一邊除低身上嘅lab coat 一邊大叫

佢應承過自己，一日捉唔到金探子，佢一日都唔會出draw two

但係今日佢成功左，佢踏出左人類月球上嘅第一步

從此，皇子同鄰國皇子就幸福快樂咁生活落去。

放心 我仲行到直線

我無醉

有冇解酒丸係身

醉左先會咁講

葵葵癲左

教錯你Tim
Btw 點解可以有prof WhatsApp ?

等緊金鳳

禾系乖學生 唔會講粗口

安格斯 五成熟 燒汁多蒜

佢每份lecture notes都會擺自己個手機no.上去

框演ni

好似岩呀 以前畫圖都係S=MC, D=MB

熱烈歡迎葵葵

做咩事 ？

無人歡迎我

師兄死左啦

羅嘉良

我部macbook開親game 散熱風扇就會好嘈
如果我唔理佢 佢會唔會爆炸

師兄

試下應該唔會死既

記錯 GREAT GAME 先岩

被叫醒

有冇見邊度痛？

胃痛

菊花有冇變大紅花

太陽像那大紅花
在那東方天邊掛

人地既Friday就Happy Friday
點解我個Friday永遠都帶一點頹感

識野喎

mad 醉咗？

食到胃痛

你成日都胃痛既
應該唔關d食物事

滄桑

邊有咁易

快樂是何物

醉左 confirmed

我都去咗飲野

唔會 我之前打機都係咁

Yara定薯仔

咁你係由得佢？ 冇做過d咩等佢冇咁熱？

兩個都唔係

金金

no

理論上過熱係會自己熄機

又識新女

咁咪會玩玩下就熄機

老死嚟

今次係荃灣飲

咁就證明你部機唔岩玩個隻game啦

女老死？

食咩

男

終於完左INTERN
諗住下星期去行山
但日日都天氣唔好

聽日一定會好天嘅

快樂 where are you

酒吧

我唔客氣啦

成日有fd拎啲魚生去煎

咁先正

Mad 伯還好嗎？

佢又話直咗

正宗既三文魚唔食日本人

唔好阻住佢啦 應該十幾p緊

葵葵講咗一個故事又潛咗

訓咗？

好悶

佢咪就係轆左落樓梯撞傻左個腦既個個小朋友

咁夜食

係

9:30 可以省20大元

溝女啦

知我是個無法討好的人
相戀一刻只是我的僥倖

然而回頭誠實去自問
我可討厭到如此你憎

落酒吧之後上網話悶係咩心態

飲悶酒

真係無醉 仲識自己搭車走

兩支43%溝埋一齊都無事

我勸你都係快啲返歸 趁效力發揮之前

唔怕之前已經試過訓街

70度

你自己瞓街周街嘔好啦 唔好話你係95post嘅人 影衰我地啊 95post嘅人係唔會醉！

好彩唔係出至將軍口

直左囉

有冇回顧 ？
我想知發生咩事

無醉啊 眼訓咋嘛

咁就玩到第6章

唔記得第6章係乜 討論唔到

好似睇戲咁 宜家食住日式餅睇緊戲

你冇玩過支線齋推主線?
人中d支線幾有心思個喎

玩咗啲

扮甩臼個支線任

狗男女

郁佢

屌打佢

用電腦定電視？

飲咗三杯未都醉

到將軍醉

過多條街又見到一樣樣既npc
唔好認錯狗男女

你未死㗎 以為你瞓街添真係

邊有咁渣 你估我將軍

玩緊sims3

玩返3

4係開心版 開唔到呀

屯門公路依加塞緊車

應該有意外發生左

我想番屋企打機呀

無知一問
未過汀九橋算唔算屯門公路？

hello

算

湯盈盈

仲睇緊電視

on9

咪又係炒車同塞車

優B係唔係到

Hello

大家好 腸胃炎左幾日好撚慘

你啲腸胃炎咁渣架

正常腸胃炎完第二日可以去食韓燒

助乜拱樣樣

好眼訓 但我要睇埋全職媽媽先

真係咁好睇咩

你又做媽媽嗱？

傾電話可以？

我痾水痾左好多日
有日仲要痾到入廠

媽媽唔好唔要我

奧仔

屌你做乜鳩

優B唔理我

咁好嚴重喎食錯乜

唔可以

點解有個人腸胃炎唔係咁既

我今日去照牙既X-Ray 佢問我有無機會懷孕
心諗好難答

關咩事

可怕是你 用你用慣的騙人伎倆
害我葬身溫柔鄉 迷惑我思想

好似話大肚婆容易有牙周病

佢話有幅射 跟住我心諗做哂安全措施 我都唔敢答100%喎
本身親戚都唔準 原本都唔驚 俾佢問一問淆到

d人話懷孕鈣質流失得快
怕佢甩牙？

果然係

你個名 一睇到就笑左

純潔的我

肚餓

你今日講邊條片
有無lin

曾聽說雨天總要放手 總要分手
曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

遇上你 太感恩 不遲亦不早
等我笨夠了 傻得多 方前來抱抱

邊個第日食韓燒
屌我都想食

我都想知

個個絲打都拍緊拖

真心 你睇我好 我睇你好 唔係風涼話

又完一集 我好中意睇
好中意睇實況片 同埋學下點湊仔

你又準備做

係咁架啦

未 無錢養

8000羊

好似有巴士搭

哇個b呀

養少啲三眼仔條數就出左黎啦

優V 打機唔理我

岩既 不過我都唔恨拍拖 暫時單身單得好開心

優C呢

條數計落都幾唔抵
如果齋去藏王
要買2萬羊PASS

有時好想多D自由

另一張pass黎？

JR東日本鐵路周遊券 2萬羊 去到仙台
JR東京廣域周遊卷 1萬羊 去唔到仙台